能夠主宰飲食台命脈既，就只有本癲狗一人

我先係